[有圓]棍網球教練妻稱婚姻不如意 屢姦11歲男隊員

美國華盛頓州一名棍網球教練的妻子，涉嫌於5年前多次強姦丈夫任教球隊的一名11歲男童，為期長達一年。男童受辱後出現自殘傾向，甚至曾自殺，他在接受輔導時披露事件，警方接獲其母報警後拘捕涉事女子，控以4項強姦兒童罪，女子上周提堂，否認控罪。

案情指44歲的婦人迪倫（Su Hyon Dillon），在2014年5月至翌年5月期間，在其家中及隨球隊出外作賽時，在酒店房間性侵受害男童，包括為他手淫及口交，並強行跟他性交。男童曾向迪倫稱擔心會令她懷孕，後者聲稱已紮輸卵管。

男童受辱後一直啞忍，惟開始出現心理問題，常逃學又自殘。男童其後被母親送到維珍尼亞州與生父同住，並開始接受輔導。直至上月，男童向母親和盤托出被迪倫強姦一事，母親隨即報警。迪倫否認強姦受害男童，但稱自己婚姻有問題，與男童的關係令她過得好一點。她暫獲釋，下周二（14日）再上庭，但被禁止接觸任何小童，包括她的子女。

先睇圖, 後評論

仲需要睇咩圖呢